今晚發生既事 要做好文宣 打好輿論戰

歡迎放低文宣內容

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

!!!今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!

呢個post可以一用

1. 黑警上環開左36槍!
2. 元朗狗黑包庇
3. 狗黑圍毆市民
4. 999救援熱線被CUT線
5. 黑警於接CUT後超越半個鐘都未到達現場